標題劇透嚴重（猶其影視台），麻煩將有關標題移除及禁止相關人士開新 post 或回應任何發言

例子：一則有關<我們°異>之影視台討論串

球賽即時透比數？